Тестовое задание

ТЗ:
Воспроизвести UI компонент для выбора класса авто среди вариантов "Стандарт", "Комфорт", "Бизнес", "Универсал", "Микроавтобус" и продемонстрировать его использование на примере.
(См Screen.png)

Минимальные требования:
- Приложение не крашится
- Приложение работает в портретном и ландшафтном режиме
- Все предложенные варианты класса одинаковы по размеру (минимальная ширина - 80 точек, высота - 70 точек)
- Варианты класса скролятся только если не помещаются на экране, иначе они распределяются равномерно по всей ширине экрана
- Выбранный вариант выделен цветом иконки, текста и желтой полоской снизу
- Желтая полоска меняет свое положение при смене выбранного класса плавно, в течении 250 миллисекунд

Используемые рессурсы:
- голубой цвет rgba(73, 192, 235, 1.0)
- желтый цвет rgba(254, 208, 0, 1.0)
- серый цвет фона rgba(69, 71, 84, 1.0)
- серый цвет текста rgba(156, 156, 156, 1.0)
- иконки прилагаются
- любые сторонние решения по мере необходимости
